[炒撚狗未？] 車路士 vs 西布朗 2

沙蛇準備定啦
撚狗半季收皮啦

Barkley saves che pls

kepa心諗：
我衰極都係失2球比利
你而家失3球比閪布朗

射地波就有

求link

多謝波波池

人地射親就有，我地射哂上月球

水晶宮球衣就變水晶宮

用呢個先

你想睇西波？

[垃圾車廢撚到笑] 車路士 vs 西布朗

毒狗沾狗朗狗好撚廢

梗係出佐啦，換走簡迪

打4後用朗狗唔用azp係咩心態

失去咗Kepa先識珍惜

全隊後防爆炸程度同 雷斯 變個爆得仲多

又係靠契仔

Po定link, 唔敢出公海

nouman講得好啱

kai差啲

猛

遲左入 想問半場完左換左咩人

追呀 恭介！

屌你地 啱啱個個仲問做咩唔換走mm
係都換譚或者毒走啦

Rj 9斬完未

識刷角先係車路士斬佢老母

一個雷斯變4個雷斯

做得契仔係有原因嘅

傻狗

Mount呢球靚

果d蝦fuck屎，暈拿，仲唔搏命

撚狗又贏！

戰術大師.gif

又係靠世界波 唉

攻呀

印mm了

Rj角球想點

戰術＝契仔足球

點追多3球

擺返中間好好多

RJ 開D 角球係咩回事？

mm射得咁靚當贏左

話食屎個啲可以痾定先

占狗個角球開得咁撚差

呢下真係好撚癲

射落海

mm大四喜

mm

又話細細個就迷車

點解唔比kai or MM斬

反cup既狼煙

Kai囝未熱身？？？

冇耶狗真係大傷

有冇link

比哂波MM射啦 一個追4粒

kai入唔到

Azp又有助攻

一定係換毒
輸3粒又係輸 輸10粒又係輸
毒每次都斷點追

反正要rj 9斬一定係用豬蛇，連摩狗以前咁偏執都知道要用費蘭尼
撚狗150iq諗通未

差啲

撚伯係咪拎晒d時間教契仔

換kai留mm同asus啦應該
mm起碼勤力，上半場算做到野又多跑動

70分鐘隱形 我話既

M狗有火

真係當年撚狗

2020年車迷

一早講咗簡齋做破壞就得，上半場入禁區四不像咁

覺得撚狗條仆街遇咗輸硬
所以即刻試佢套猛kai雙攻中陣先換走高

豬SIR呀屌你老母

乜撚波都比哂mm算啦

撚伯戰術 射爆佢

真係同一個影子

換走埋RJ 就perfect

未來隊長

睇下後面 2個中堅冇咗k17係到唔知做乜撚

邊個打閘

真正球迷係3:0果陣20蚊支持

下下要佢帶入去，我都登佢慘

撚狗：
我冇錯
唔會引咎辭職
車迷、傳媒你地所謂專家
不要抹黑me
你地係唔會得逞

Azp真係球球去盡

唉 最衰冇chilly

入多一球先算啦 on9

大袋狗識唔識過人？

即係猛定位係以前433中場林伯8號位
咁就咪再搵佢打翼
Kai即係馬達10
咁防中得簡迪一個

對西布朗未踢都覺得輸硬？

冇閘喇屌你

有撚閘換咩 譚換豬 或者毒換佐算啦

無人換

當年撚狗都有豬油巴幫佢set波
我地呢家個巴哥係bench但撚狗唔出

收起kante 仲好

唔買1皮都唔好叫自己真車迷

車仔好似冇人識傳中

感覺就4:1

好彩天神閘到
Rj 完全唔撚跟人

換埋毒毒攻佢老未啦

車仔贏我裸跑

Chilly

lm睇走數

天神呢場算係咁

屌咪講佢見比人炒3粒
即刻半場換人試陣

Ziyech

講個笑話比人家聽
後防踢得最好係Christy

占狗真係企位差到仆街

女人

大袋咩腳架

風火輪 上場無電 今場上晒電

右

大袋成日射人

佢同朗都係踢翼衛最好

岩岩果球天神比人劏穿既話又輸佢唔跟人

差過學界 on9

都話佢唔爆根本冇問題

有t silva 驚閪 有人爆先 放膽踢

大袋爭氣啦

瞄手la diu lol

zouma > christy > tomori = t.silva > rudiger

呢個時間有CHO做突破點都好

次次落後緊先黎上電

上個po仲有傻閪話輸佢

大袋今場仲唔搏，下場都唔知有冇得出

啲角球咩事？

佢坐番後備最好

刷角
唔好停

d角球下下都斬唔起

反而踢得好過上場

點解C4有得出？

未見到大袋狗過到人

問題係對痢果場咪就係輸佢爆炸

懷念ca

大袋有咩用

廢

上場杯賽罰左啦

啲斬波無安 真係收皮 係等c爺出黎救駕

贏閪到

踢到62分鐘仲問緊

回比kai可能仲好

今日第幾個問

有返大袋多返啲突破

西布朗條友叫佢唔好起身

第一球都話關佢事

係人唔爆都冇問題架啦

耶狗幾時出黎救世界

起碼下半場左路有d野睇

撚狗自動自覺請個防守教練啦

每個po pin一次

兩億大軍一字排開走人未

譚換豬未

魯蛇

Rj果種係 穩定地錯位

唔爆=無問題 依句野萬能key

冇人話佢唔爆好廢
問題爆親都好fatal 重要賽事爆

唔係救世界，係救撚仔

第一球明顯輸朗狗條仆街

但係突破唔到呢.

聯賽紅，杯賽罰？

豬sir出未？

講撚左幾年

佢今日幫斯華汁屎呀

M Kai呢個雙攻中connection好似幾有睇頭

Rj 唔爆但狂輸啦
前面譚狗都係穩定地廢

天神呢場又回番魂

第一日睇波？

技術性犯規淨係停一場

你冇睇過波就躝啦好嘛

係呀有咩問題

自動自覺請辭啦

成班都唔識斬波

啱架啦 炒左撚狗 車仔可以重新開始

咪撚吹奏啦
好快對強隊條友又發癲

基奧特得罪林狗咩嘢

用丹麥女人我知林伯諗乜
佢用波 波底好過Happy 但防守唔撚掂
Happy有防守衰傳波

最穩係佢..點搞

大袋人又過唔到，波又俾唔到，屌你老母

有冇人覺得換左sponsor之後好撚黑

屌你下下斬出豬sir好過啦

換走前鋒 入多個中堅

Tam sir完全冇撚用

佢踢波有腦 不過會斷電

邊個再問點解天神可以出場就生性病爛J

沙利回家吧

唔係贏三球就輸三球

關撚事咩
d死球柒到依嫁

似係happy 傷啦 正常應該有後備

仲有人話問做咩唔搵佢打正選
明明英冠都未踢掂

睇返第一球
卡巴落地真係慢到

其實Happy傳波冇乜錯過

聯賽技犯罰一場，足總同杯賽個d可以頂替

成隊波無人識突破過人. 點搞

佐換kante啦

換基啦

唔係撚狗，佢根本無可能係聯賽踢正選

成日大起大落

下場對熱可能係天神加蘇馬

佢老真係怪唔佢

成西日backpass點呀

盃賽咪出下，聯賽後備都晒位

贏曼城
輸西咸

不嬲怪撚狗搞到人臨老唔過得世

都組織唔到

肯換豬未 屌佢

快D佐換kante或者豬腦換Tam

第二球都係 雪糕筒

都係無變化 除左靠世界波 仲點入波

有時佢都幾牙煙，同埋橫傳多，丹麥仔識傳前面

豬呢仲等乜

前一季拎英超下一季16郎柒d，定兩億買人十六郎柒d

要破密集用譚狗根本無用
頂唔嬴 做唔到支點
技術又唔係真係好

反而住烏要換雲拿，根本打唔到快，人地守實哂

忍唔住啦

譚狗換豬蛇啦

用邊個都死啦，出返kepa仲可以屈佢，呢家真係冇得屈

斬波又唔到 tam
tam 企位又唔到波
tam 對住5件後防掂到波皮未

返落英冠算啦

佢係後備料 當新星比啲機會ok
旨意佢擔正carry車就過幾年先講

收ASUS真係痴撚線
依家成條中場冇人串冇人帶係咁回傳鳩搓

天神打到好前

下場mendy救世

tam換豬啦

咁既防線 你擺mandy 都係輸少一兩球
下下比人幾打二

用人唯親呢樣野 撚狗認第一應該無人認第二

打咩有用

豬sir 真係好慘

後防風火輪真係場場風火輪 等睇下場到天神癲 之後又繼續輪住發癲

過唔到人梗係backpass啦. 成隊波好似想擦傳球數據咁

好撚驚天神爆炸

一定係換咸

即刻派下膠先

基奧特係咪殺左佢全家呀

而家買幾個人，佢仲邊有機會踢

Azp個樣老左好多

驚前面無波入好過

英冠仔

靚波

得返豬sir，佐同波牛可以換

靚波！！！

要隊長mark個高一個頭

3:2

大袋

而家見到閪華得返自己一個係後場掂波都好驚

百屌！！！！！！！

大袋！

你仲諗龍門可以救世

大袋 3:2
真係要狠狠咁屌佢

施華除咗派膠嗰下其他時間還可以

青訓足球

Kai set得靚到

袋！

3:2 odoi

仲有得追

Kai 靚onetwo

唔講仲以為我哋領先緊
係咁喺自己個後場慢慢搓波

Kai
Odoi

連登仔燈到大袋入埋波

但後防最穩最勁仲係佢

dllm, 而家出埋豬sir, 殺埋佢啦

Kai子靚傳呀

Kai 完全係另一個級數既人黎

反cup!!!!!

Kai勁過之前

靚！

kai assist

Kai做二傳

靚

Kai愈踢愈好
我認我之前覺的佢係水貨

袋狗

CUP

黃毓民gif thx

Odoi!!!!

kai 今場其實真係唔錯

3：2

呢球好靚

好感動

戰術大師！

Kai

呢球好有世三FEEL

前場自動波

Odoi

150智商係攞黎玩9車迷 dllm

一有信心就上電

屌你老母撚狗唔一早出袋

下個屌廢咸，大大力插佢

林蛇想打嘅就係呢啲

屌你老母林伯

仲有機會

咁多位有無手機睇都順既link

上面仲話大袋冇用燈到，出佢左邊路起碼有d 起色

kai

袋

kai好有class

大袋kai子

袋狗呢球射得靚

Timo+Kai+odoi

上呀

林sir又上半場玩嘢

撚伯唔晨早放隻翼真係抵你死

撚狗玩鳩佢
適應緊仲要場場踢唔同位

佢心諗，搵個有把握力拍我好嗎？

契仔足球again

出豬未呀屌

肯放豬sir落嚟未呀屌你個西！！！

夏越踢越好

CHO 呢場幾勁
心態上好進取

Giroud coming on

廢譚有冇射過門？

有個正統翼真係差好遠

希望執到分

繼續屌呢班閪波就岩 成班垃圾

今場a9 支點唔錯

Kai好多1 touch
但車狗垃圾到無人應到

now個on9講錯幾多次第一球係harvetz入

三分啊 唔要一分啊！

咪撚賣odoi

前場個人質素咋，同靠夏肥有咩分別

根本冇睇到戰術，白禮頓就有戰術啦

屌你老母戰術大師

豬Sir

giroud in

比撚伯玩死，場場唔同陣on9

雲狗冇位畀佢跑佢廢咗一半

住烏

屌kai set 左10球先得1球
仲要係odoi 接

之前d 撚樣踢緊乜

豬sir

第一場梗係水貨啦 唔洗適應咩

豬

來啦來啦

好心林伯就搵番佢地熟既位打啦 屌 成鳩日調黎調去

Next 夏神 場場carry呢隊閪波

翻嚟了

仲有價講

出佔中陣好撚好玩啊撚狗

住烏要救世了

換走silva wtf

有美隊應該會好好多

今場邊個反cup就印佢

雖然Odoi效率差, 不過起碼有人跑動, 成件事唔同哂

反勝我送呢件波衫

換Silva 3後衛

屌你老母上幾句屌緊佢點解出袋

豬蛇換TS

屌你老母 又戰術大師

話說點解次次一傳會賣袋狗 佢就會喺聯賽入波

係咪傻撚左

????

豬sir搭werner kai

今場遮醜布：高狗、朗狗

下場巴仔踢高狗個位

343

頭兩場未適應，上場拎左hat trick之後，今場打得唔錯

玩咁大

silva好似都估唔到會換佢

咩陣

又擺鳩陣

又發癲

又要豬救全家

朗 : 姐係玩9我姐

係咪傷左

痴撚線架後防

渣渣林出場啦巴西佬 落後緊呀

打防反佢係勁 陣地真係隱隱地形

戰術大師

係d人話放mm 打都得 功用根本唔同
mm打翼係for回防

麻煩豬sir 入黎幫手執屎

433好地地

反cup啦

又咩陣呀

343
要袋狗打左翼衛

3:2咪又係輸 炒左撚狗去

又扮戰術大師

咩事由半場開始睇 好似踢得唔錯喎

後衛？我地唔用

殺呀 0-0-10

又想扮戰術大師

咁撚癲換個中堅

3個前鋒出晒

高踢得咁好都遮醜？

3中堅但有個係rj

Silva 個樣 下屌呀

0防守 全力進攻

Wtf

唔係位換位好感動

係咁講卡林威爾遜添 係找卡數

生波唔撚洗佢返去守啦

Silver:

戰術大師撚伯

IQ150

乜撚野事

屌你正正常常換譚狗唔得既

懷疑每次撚伯match前都會隊野

撚狗癲完未
AZP 天神 RJ 3中堅

Azp CR RJ 3CB

搞笑？

戰術大師出現了!

cls
咁撚樣嘅陣如果都可以反cup 我跟你姓林

-6足球
陣間反cap
又扮戰術大師

前面有po唔係一早講左60分鐘咩

撚狗個換人我諗起文仙尼，落後就後場換前場，出四前鋒
阿古路 迪斯高 尼維迪 巴神 亂9咁黎

Mandy呢球應該包晒

扮十幾年前老豆咁，出四前鋒後追

大袋打閘 azp打中堅

換走就入兩粒
撚狗實bench 佢一兩場

Silva係衰嗰腳
傳波幾好

真係亂鳩咁嚟 玩死隊波

今季FIFA式買人
呢場FIFA式換人

433好地地轉343
袋狗要打翼衛

追緊轉陣

師承摩狗3前鋒

silva個樣懵撚左

識玩

輸一球又係輸

輸兩球又係輸

Fifa 全面進攻陣

嚇死

嚇撚死

踢得好地地換3中堅係咩玩法

天神做乜撚野

簡狗中堅
撚狗好撚癲

玩fm都無撚狗咁癲

屌

覺得會輸多球收皮

施華心諗 依條友真係識教波

乖乖地刷角 俾kai tam t silva head 咪幾好

係都要搞d 與眾不同又扮AVB

前場配合 普通one two 有咩戰術

佢心諗jm9?

撚狗我屌你老母咩打得幾好又變到咁

呆晒啦

痴撚線 3中堅 rj壓到上中圈

計埋kai四前

4231 —> 433 —> 343

兩個閘打中堅 啲中堅矮到

2 mark 1都唔埋身mark做乜9

進攻就係最好既防守

以為毒毒落一格，點知仲癲

換走咗好似後防會爆炸喎 睇定啲先好喎

終於肯出豬蛇

遲下用fifa試下呢個陣

y me？puta frank！

屌你卡巴 唔好講撲 連落地都慢幾拍

撚狗豪賭 打死罷就

應該係推azp打中堅都係4後

屌 換走艾巴咸咪得囉

屌亂鳩咁黎

有時差

成日都冇人跟
任射

唔知咩撚野鳩屎陣

好似玩fm輸波之後推晒啲上去咁

林sir收手啦好嘛

全覆蓋簡迪黎料

打fifa all out attack

以前就一場換一次陣
呢家一場換兩次，真係好屈 150iq

少個人頂 不了

毒CB?

好撚癲喎大佬

我玩FIFA都唔敢咁換人

未來英格蘭國家隊can’t out

好L敏

係就mm 打左閘啦，CHO 有咁上推咁上先有用

第一次見天神打到攻中咁前

雲拿 kai一人一球英超開齋啦

踢得好地地用豬位換位sub咸/雲拿好過啦屌

橫死掂死

換完人連政都攻唔到

占依家冇得拉邊出波，遲早都會自爆

中場一甩波就極危險

higher higher！

屌換咸咪好 換施華即刻勁撚危險

撚狗：「你夠識派膠啦」

占狗打三中堅即係要天神加Azp兩個守晒

人地咩年紀呀

jaja

20分鐘後就比人炒
咪玩盡佢

冇曬form
D人自己都唔知自己打咩位

依隻廢柴都唔知係前場做乜撚
調佢去打龍可能仲好

timo係咪打梗右閘

攻唔入好快輸多一粒

本來真係有機會
呢家仲亂左

屌 差少少4粒

人民法鎚？

佢真係跑足全場

屌 林伯可唔可以唔好咁戇鳩成日區域聯防 成日諗住塞啲人係禁區就算 任人起腳

推去到人哋禁區

好撚柒癲

譚換豬咪好 而家咁換又攻唔起 屌佢老味

華拿唔哨 真係好靜

好記得幾年前
有場雲加又係落後傻鳩左
出五個前鋒

兩個高大中鋒 但係冇高波供應

下 啱啱唔轉 入多粒啦

要搏就要咁

佢真係好撚慘

唔緊要啦，kai可以打右閘，又唔係未見識過

打緊fifa?

換豬蛇出嚟但要rj留喺後邊

不如打一中堅 推埋兩隻閘上中場啊笨

109vs901

352黎
diu

呢種換法似摩一代

袋有無練過打lwb

依家換完人仲衰成隊唔識踢
仆街啦撚狗

換陣就俾人攻到仆街

女孩瘋狂執屎

靠緊c4 包波，好L驚

rj 回防太慢

今場丹麥女人算係咁

好撚新奇啲諗法

kai得防中中堅唔識打嘛

又玩乜鳩呀撚狗
啱啱好地地
係都換kante啦on9

換完陣 好似仲衰咗

師承

轉完陣好似唔知做緊乜鳩咁

撚狗真係痴撚線

真係好撚on9
好肯定無練過

屌你老味，咁換法仲打亂左自己節奏

個form衰過換完人前

真
433 幾ok

出豬sir無人斬波

本身壓住嚟踢 而家

反正都係輸入多幾球無比人屌得咁甘

林狗癲撚到

咁高不如打龍算 應該勁過卡巴叔

女孩 exp x3

換完個鳩陣斷撚晒波

亂到嘔

衰過你留tcwa 係到放長波

唔通又幫撚狗續命

點解要轉343

條友真係唔識架喎

唔出豬sir 瘋狂斬
世界級

Cls 點會咁換呀

公道講女人下半場算係咁啦

轉完陣成班唔識踢波
譚狗換豬蛇位換位咪得

追2球之後換人後就無左道氣, 戰術大師!

咪雲加囉
前場出山狗就燒味
一換豬蛇就玩地波

天神心諗呢個調動到底係獎勵定懲罰

上半場排鳩陣 下半場仲鳩

廢譚當自己伊巴？

痴撚線

頭先應該係佐換kante強攻
無啦啦搞個3中堅都唔知做乜

本身有機追到而家又踢到亂哂

認真，第一次見天神跑上跑落，平時見到唔過半場

t11 完全迷失自我

阿布出手啦

我真係寧願佢唔換好過

後腳 譚狗真係唔識架喎

仲衰左撚狗

車迷都睇到迷失自我

係經驗三倍卡

笑到我仆街

出咗豬但收撚咗RJ打中堅

林伯IQ150
我地識條鐵咩

本身已經入左自動波
準備加速
無啦啦轉個鳩陣打亂晒
撚狗都係out la

換豬入黎又無左rj斬波

咁我寧願換走tam啦
timo 豬sir打前面
rj上右翼衛

成班都唔知自己要做乜

tam以為自己係巔峰賓施馬

踢緊乜

冇分別，佢點都要執占狗啲屎

場上既球員知唔知自己踢緊咩位？

撚狗自己遞信走啦屌你老母

我都睇到好撚迷失

424？

佢心諗
拿鳩士文都未有佢咁痴線

打3後就咪撚換我啦
假假地我都3後靈魂人物黎

好撚亂呀場波

好地地轉乜鳩3中堅 屌你個西！！！

刷經濟up

我係前鋒黎，點解我打緊閘位？撚sir咩調動黎？我唔明呀！！！！

出三中堅換走朗狗
出豬蛇玩地波

150is

係 但條中場比人一野就過 好撚痴線

就係換咗你先有機會打三個後衛

嬲到笑左出黎
今場撚狗話比全世界知自己唔識教波

又要簡迪衝入去

一場波三個個陣

DLLM! 打道氣果時又亂9咁換人

你地唔信撚狗 我就信佢可以帶領車今日反勝

隊波踢落都係433最好

煙蛇系統足球是磨菇的

明明3:2個陣好地地

轉乜撚3中堅 屌

10min 猜得係威係勢
20~45min各自自爆 輸撚到喊
45~60min 最有氣息陣
70min 開始鳩

林狗收幾幾多錢買波膽

個個都好似自由人咁
邊個鍾意踢咩位就踢咩位
雲拿大袋去到大閘
女人無啦啦衝鳩上去

仲未明係咩陣

屌你老母柒頭譚下下後腳做乜柒啊

果兩粒夠幫撚仔吊命啦

依家424

kante當自己世三?

原來戰術多變有陣時都係缺點

Odoi次次推大位 傳波尺寸又差
入咗球都係咁話

中場冇撚哂人迎波做波

換豬蛇唔玩燒味
而家352冇人識踢
本物都好好哋

有我係到打三後一早cup能左

撚sir點考個牌返嚟

撚狗：Be water

一定唔關佢地事
一場波換幾次陣
頭先433有咁亂？

又似街場咁，自由發揮

事實證明撚狗都係走啦
識撚教波咩

424啦 撚狗真係走火入魔無陣勝有陣

無陣勝有陣

條友真係癡撚線

好密. 我地太多人係前面. Jam死晒d位

可能淘寶貨

天才波
毒
azp女人rj

大袋啲俾波真係

3132

突破足球理論

當年格蘭咁

好撚癲

屌 搵華拿哨 再二轉俾住烏得唔得

條冚家鏟一見到隊波有返士氣 佢就身痕想做返戰術大師

進攻唔係人多就得嫁

本來3:2好地地，宜家冇晒攻勢壓人

今場波睇到大開眼界

林狗一人控制全局氣勢

我意思咪同你一樣
全部球員都唔知自己踢緊乜位

出左豬sir 而家又唔斬

追和乜都得

袋打前啲都叫有啲用，而家打翼衛我都唔知做乜鳩

個form亂撚曬
屌你老母撚狗

波都運唔撚到上去

向前傳波都唔識

本身上半場睇到一肚火，70分鐘後邊睇邊笑
我係咪痴撚左線？

如果咁樣無人駕駛都可以追平，
我去幫撚伯奶袋底啦

車隊波好似踢學界咁

知唔知干狗套343磨練左幾多年

打左60分鐘冇拿拿鳩換叫班球員自動波343

真係以為自己天才？

今場真係睇到林狗d調動未夠班

撚狗真係痴鳩線

追和已當然

撚仔攬晒上身

本來都無咩form
轉完好似踢街場咁

林狗廢到
Sob level

我都係

反CUP我開直播用白花油打飛機 絕不走數

真天材波

好似踢緊街場 想點踢就點踢

325定334

而家打3-5-2根本成班進攻球員都唔識踢
有豬蛇又收占狗去三中堅，唔玩燒味

撚狗個樣西到

而家d人都唔知邊個打咩位 亂到

6個進攻球員cls

真係當自己踢fm咁 屌...

班後偉玩控球玩上腦, 前場3個米9高你唔撚斬

433前面自動波咪幾好 俾林狗轉陣搞到斷左道氣

仲衰過未換

應該係換人失敗了 未見過就嚟反cup換到靜咗

撚狗我屌你老母
正正經經換tam唔撚得

而家踢街場，自己搵個位企啦

家下中場啲連接曳撚到

街場足球, we trust

屌你老母不如10條友搭住膊頭圍住個波 行入對面龍啦

係咪唔應該換基佬

譚狗又甩

Tam9 RW????

tam打右翼呀?

林狗自己搞死自己

見到就追和 先換真係癲左

吊佢老母咩反cup緊轉陣on99

道氣畀撚狗轉3-5-2打斷咗
撚狗好波

t11 水貨confirmde

明明個勢好好，又搞衰隊波

搓唔到入去

撚狗係咪睇左神雕俠侶？佢係咪好似獨孤求敗咁領誤左無form勝有form？

都唔知成隊做緊乜

扮乜撚戰術大師打3中堅 直接基佬換咸咪得

#lampardout

撚狗為隊波未來不如辭職啦

Kai 咸 豬 Werner odoi 出哂d進攻球員就算
是撚旦啦屌

斬呀 斬呀

本身cwa+女人可以後場用波
前面自動波打得好地地

當你換左高狗冇得簡
咸換豬 繼續用rj無腦刷角味得

呢家冇左cwa，又冇高狗，根本做唔到個波上去，連角都冇得刷

攪到住烏出黎唔知做乜9....

TS雖然今日派膠
但係佢放長波係有一手
依家d波傳唔到上去

教練團廢 冇人有經驗 由得撚狗轉鳩陣

收高仔 換袋出嚟
就知條撚樣唔想贏

撚狗: 對面換走個前鋒，我就換多個前鋒入黎！ 對面-1 車+1 = +2

雖然撚伯150iq 但陣呢家野，俾你係神陣 啲球員執行唔到都無撚用啦

Daddy有冇性趣返黎接手我轟

教練買左西布朗win 咪攪咁多野

人地玩到出神入化先領悟到
佢連433都未玩掂

本身豬腦打譚狗個位就fit
Kai 豬 袋 彈彈波

唉 林sir

屌佢老母撚狗

天神:屌睇黎我又要食紅
老細我頂唔撚住呀

除左果球靚組織, 成隊波D傳送都係彈彈波, panic cross

好心用基佬做支點啦

到天神啦

玩完
車路士又輸一場

場場D陣都唔同, 場場都亂黎

呢下飛鏟 以為又要打少個

人地有Son著晒火，返轟用牙譚？ 不了

豬換譚/雲都 ok la

同一場波三個陣，戰術大師撚sir

傳中啦屌

班球員本身下半場踢得好好啊
好撚心痛啊

換基佬出嚟又唔踢高波
做乜鳩

以為隔離sob 已經夠廢
原來倫敦有個仲廢

換豬蛇入嚟又唔玩燒味

小事啫

換豬蛇但冇斬過波

下場著自己衫唔洗著波衫啦 橫掂踢街場 認到咪算囖

仲有Kane打正前
咪玩啦黎垃圾前

撚伯iq150 無招勝有招 求奇出哂d人大雜燴

教練摧毀自己節奏

Sob係唔換陣，全自動波
撚北係一場換三次陣，你踢得順就試第二個陣

嘩好狠下

不豬嗰陣就係咁斬

11.5b 1 100

換完好似閪過上半場

前面啲人疊哂位，出3前鋒仲衰過之前

屌 差啲

明顯果下天才波黎

踢撚到前場 一掂波要求個個都有屎眼識拖舟轉身/99 身位 踢10個伊巴？

佢做實驗定做乜鳩

正常強隊到80分鐘落後一球
弱隊縮後 就算乜都唔做 班正選都可以靠個人質素壓住對面攻10分鐘

換完個人之後鳩到

基奧特入黎之後攻唔撚到

好地地433轉3中堅 林狗好野

換佢出嚟 跟住要rj縮後無人斬
真係好撚天材

比人壓住打

睇到好撚辛苦

係 明玩鳩佢

433好地地
一換豬就柒到乜都無哂

鏟咩d都紅

到時紅牌駁紅牌

撚狗係咪玩焦土迫閪女人買飯

呢個時候想念安仔嘅推順遠射了

個個中場前面等波
冇人落番黎幫
on9

Kante拎住個波都唔知做乜7...

如果433用豬一定好勁
冇拿拿3後

豬腦出黎之後成隊沉哂
撚狗又有藉口雪豬腦

係正常, 唔係好

見到k7 啲進功真係睇到炆

好心換豬蛇就用返433
而家成班唔識踢
好波啊

撚伯以為呢場係季前熱身賽？

撚狗諗前面打多個前鋒著數d

出豬蛇之後又打中間小組 我屌你老母

睇見簡迪傳波真係頂唔撚順

今場真係輸教練

佢唔想的 怪撚狗

雲加二世

針對豬sir
然後下次就話換豬冇用
果然iq150

真係快撚啲輸 到時追到和 撚狗實以為自己醒到冇人有

一早唔出朗 咪唔洗打得咁辛苦囉

林伯你扯吧啦

吹雞啦

班細路俾個傻閪玩死

真

用打比郡拎歐聯（in fifa)
戰術呢家野

豬sir有冇跳頂過

屌你仲猜 斬啦

補5分鐘

唔明點解踢左廿幾年中場, 放直線都唔撚識, 成9日backpass, 大膽D啦屌

換都換咸狗走啦 而家俾人㩒返

收k17真係最錯最錯

不如問有冇斬過好過啦

真係屌你老母出豬SIR無傳中

其實想問下出豬佬係有咩戰術效果

冇人識突破真係好撚慘

換咗之後冇斬過

請迪甘斯算鳩數啦

基斯甸臣點解出得 上場唔係直紅？

只求追和

唔係
唔收譚狗先係最錯

型親對面

而家james又唔鳩斬 豬sir

撚狗唔好撚再玩鳩我地啦

雲爺爺末期
是撚但換曬進攻球員入黎就算

睇撚伯啲排陣好撚好笑

雲拿呢場抵屌

唔收毒

Cup match suspend 咗

豬sir出黎右路斬都冇斬過

豬Sir出場後有無砍過一球?

你愛滋死啦

真係出豬腦就斬地波笑撚死

見豬蛇出唔斬了

問到完場仲問緊 犀利

直紅停一場咁少？

岩岩先收工睇

雲拿

弱智版

分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦分邊疊瓦斬啦

華拿點解係德甲入到咁多波

不嬲技術犯規一場
暴力三

雲拿（鳩射）

一出就搵rj打中堅
Iq150真係唔明諗乜

goal！！！！！！！

Tam

廢譚 3:3

3:3

譚

James出地波! 我DLLM!

青訓足球萬歲

邊個話收譚sir!

3-3

因為有空位俾佢打反擊入波

我屌你老母撚狗 我差啲心臟病發

終極水貨雲拿

有冇off side架

擺RJ 3後衛 防中 仲有機會汁遠射

派少球膠啦屌啦聲

無招勝有招

我地收買左英足總
唔使停

頂住呀

咁都追到 笑死

青訓never die

又幫撚狗續命

只求反勝了

等多陣先 驚VAR

慶你老母祝

屌 林伯續命燈

雲拿吹大左

因為個教練唔係咁on9

GOALLLLLL

cup佢老母!

塞係對面禁區一字排開

寧願輸撚左去
唔想睇撚狗排鳩陣

冇offside

唔敢慶祝

上半場就排鳩陣

diu

On9 撚狗爛啦

負碌之鬼

屌你咁樣續命

談仔!

教練識用同唔識用分別

喂屌你老母呀

撚狗又有得j

屌你個西！！！！！！！！！

係

青訓夠爭氣

撚狗實以為自己好撚醒下場繼續西波

因為有nkunku 任勞任怨

hand咩波

佢落到中場做波

真，打西布朗追平慶咩祝

入多球屌你老母

GOALLLLLLLL

被var哂咗幾十秒

手球

有冇until we score

好波！！！

呀爸喊

有無人已經無感覺
淨係覺得場波好撚好笑

如果呢隊係費狗時代既獌
前面輸三粒追平仲慶祝被費狗屌都出屎汁啦

又比L8繼續扮戰術大師了

閪：林伯特在打負碌足球

kai仔算唔算手球

出殺手皂 射人隻手啦

咁都執到分

講真仲係好嬲

下場又可以獎勵足球

同上季季初一樣，靠青訓續命

唔係手球咩

算

解左位 計另一個攻勢

入波3件都英撚

心口

邊位手足話追和就裸跑

青訓

大袋斬啦屌

集氣豬蛇

我都覺得好似手球

譚蛇

全青訓

屌 大袋

最有腦係mm 識刷角

3:3 FT！

咁都追番3球

咁都執返1分

佢好似話贏波

林伯呢d就真係吊命啦

大袋有右腳唔用 用隻左腳

買咩人呀
上年陣己齊

執番1分

林伯特OUT

屌你好有娛樂性

上半季劇本：青訓足球
下半季劇本：豬sir+ca+azp瘋狂續命

袋狗斬高波入去嘛

邊個呃屎食

大袋廢撚到出地波

閪布朗痛失三分

咁都唔補上補？

係 負碌足球又贏

進攻掂到手唔係100%吹咩

話追和呢樣嗰樣嗰啲要找數

今巴屌完大袋廢譚就入波，呢啲仆街真係要屌先得

好似有人話和波白花油打J

大袋推乜鬼

和當贏 追返3粒 近年好似好少見

屌你老母 撚狗 出豬SIR 無傳中!??收檔啦

咁撚樣都和

斬入去啦仲爆

咁撚樣都執返1分

Odoi依場好勁

Super! 打和!!

舊將有用

亂9咁踢

咁都執番1分
林伯真係執到

依下真係on9, 順腳彎個高波入細禁區啦dklm

出咗豬sir之後RJ冇斬過波

手球都照俾

咁都執到一分

1分加blacklist 朗狗

值了

咁都執到1分

唔好續命啦
即炒啦屌你老母

今季專注護級啦

勁佢屎忽冇落底波又斬唔起

之前果啲Ching唔該記得找數
仲有去禮賓府裸跑我會睇live

Timo out

我真係屌佢老母 肯定係教練團指示

真係好運，死好命

豬sir真係有佢作用 點都護到波先

拎波果下空哂唔即斬，
係要推過下人先出

今年改左例
入波key-pass果下手球先會100%

痴撚線，我睇左啲咩

獌狗就有得補
車就冇

點解冇補上補咁少 睇返var都用左時間啦

補得咁少時..............

好撚柒

地波出左好多

未出之後RJ斬咗廿球

今次真係可以用呢張
戰術大師.gif

1分

係
心態上都好進取

VAR睇錯位

Var睇完都唔吹應該無故講

又改左

未出之前RJ斬咗廿球

屌 總結都係成班波亂到仆街 林伯唔該你認認真真諗套form出黎啦

同阿朗素唔交俾底線 hazard 一樣

咪右路鳩斬

屌你老母 人地曼狗var繼續吹 我地補得個幾十秒

真呀屌

正常咁都叫勁

成班鳩咁黎 根本無FORM

換左3後rj仲打後左

全部青訓入波

佢仲要死右腳 cup返落左腳

唔反撚狗了

勇敢既車路士逼和班霸西布朗勇取1分

D獌又話黑

-6足球必勝

英超通例

老老實實
球手球執返一分算係咁

雲狗真係打多D 到佢融入唔到隊波

前面成堆塞撚住

咁都唔贏。。。80分鐘開始浪費時間唔斬波

利記場場433有哂form每個人都知做緊咩, 我車就場場唔撚同陣

佢好似打落後波就上力

防守冇form前面比皇馬鋒線你都冇用

大袋呢場幾好

一拎波就好有威脅

唔明點解唔出

最少把握到一粒先

斬還斬 一係就搵基佬先斬 搵A9佢撚有頭搥咩

係德甲唔洗打閘

今場唔撚洗佢防守勁係易踢

冇個3球on9失波唔會攪到咁
一隊強隊點可以條後防爆成咁

獎勵足球
下場會出

咁撚多中前場輪住出算係咁啦
ziyech同美隊出返仲難夾

睇埸波仲攰過打一個鐘飛機

今場咸狗袋狗 入波，不如下場獎佢地出正選？

上年未追和阿積斯

D走位亂撚哂咁濟

笑撚死
上半場左閘
下半場右閘

下場袋球正選 獎勵足球

用下你個閪腦啦，換入基奧特少左個中堅，兩隻閘難上d咪斬少左囉，唔通個教練指示唔好斬比佢咩

我唔想見到咸狗踢足全場

諗左5秒，笑到仆街

手球彈洛對面球員再解圍 咪完左一個攻勢囉 再出波咪下一個攻勢 黑條撚咩

有冇人睇到好攰